大埔主場舉行港超聯 鄰近女居民不滿「成日嘈到拆天」

其實住近大埔運動場真係好慘，成日星期日都嘈到拆天，連我住翠怡都頂唔順。
Btw 翠怡都唔好住

陸運會又唔見你咁講

收皮啦

2018-03-03 和富大埔 vs 傑志 香港超級聯賽 大埔運動場 14:30 $80, $30

到時科蘭嚟仲嘈呀

收皮啦屌你老母
嘈親你兩個鐘啫

CLS

度度踢波都係咁架啦,
不知幾好氣氛

買樓買係球場隔離就預左有活動會嘈架啦
正如你買係火車站地鐵站或d 高速公路附近都預左會嘈

這篇貼文已被移除或者無法讀取。

google backup

東鐵減速...

真係想死咩
同班玩具撚嘈

科籣既罰球仲係好準.... 勁!

翠怡望唔望到泳池？

夏天就正

四射四中門三入球

直頭濕晒冇聲出

真係科蘭？

點解唔係？

可能人哋啱啱放監出嚟呀

望到，以前住翠怡C座望運動場

搬啦仆街
on9
如果你間屋西斜你係咪要投訴個太陽呀
你搬入去前就有架啦呢啲既有因素

港狗係抵仆街。

諗起之前睇新聞有個on9 買咗無lift頂樓單位
之後投訴無lift

住順景美新粵發咪仲慘，唔係救護車就係樓下酒吧D醉酒佬大叫

推